有冇人份工令到同另一半聚少離多，入黎圍爐下

返工時間唔一樣，大家住得遠又或者經常出外公幹等等
大家點handle?
就算另一半唔介意 總係覺得委屈左佢

我另一半成日都要工幹...
一個星期基本上得3日係香港
我地大家都習慣咗,
佢去工幹嘅嗰幾日
每晚大家有時間都會互相講大家今日點, 做咗啲咩
之前會覺得辛苦架, 但我見佢咁鐘意份工
我都只會支持, 畢竟要搵到份自己中意返嘅工真係好難
佢放假一得閒就會陪行街睇戲食飯
我自己有時間咪宅喺屋企煲戲
再唔係畫下畫
咁就一日架啦

same 女朋友好鍾意做空姐 一個禮拜得2,3日喺香港
我自己so far返左1個半月工得1個星期喺香港
就算大家放假都未必夾得到時間
共勉之